[自然現象］有冇人要手動吞口水同眨眼

仲有抖氣

我

睇完你個post即刻變左手動 仆街樓主

cls topic

又玩呢個，悶5悶？

我講笑而已._.

我手動幫樓主蓋棺😂😂

Gchi

笑到我滾水6腳咁款了😂😂

乜撚野topic

伊妹搏屌

條街好熱呀

我已成功停止呼吸 而家抖唔到氣好辛苦

樓主on9
接到1001算啦

我人工呼吸

岩聽

好野 食飯咁岩搶到1001 要行運了
時來運到天下無敵 天生有種總有用
無論場地軟硬長與短途同樣向前衝

我手動夢遺

19 eng

我會消失為自己一個呼吸

定劉精?

90後？

係呀

吹簫平？

來日裡

不討論星座了嗎

約嗎 純真地盤佬here

阿敏呢

禾友腦公

伊妹還我身動波

我係瀟灑

有keeper嘅龍門，入咗先會高興

天蠍寶寶表示同ex仲有計傾

我流精

初戀呀 我要初戀呀

明白
你死喇

嘩，你咁急，讓你先嘞

................5好咁

個頭又話同ex有計傾 呢頭初戀 我A0呀

錢我就大把，有本事嘅就過嚟拎啦

我呀媽姓黃 我表哥michael

牙廁快入我

我係Michael jackson

我真心架 我真係愛你架

仲係音樂世家嚟添呀

都係唔9UP住, 陣間先再問粟子蛋糕唔是絲咩, 咁都俾人飛?

咩話？你都曉吹？

我改左名呀~
btw~去個旅行散下心啦

我上面攞過冠軍 有廣州簫王之稱

我老呀麻...

我發現無拎錢落去

俾人飛有咩出奇

=.=針落國金～

就算世界無童話~

抱着西面實現他

又靜哂

THIS

Great

SHIT

盧盧, 今日幾點會出心水?
日頭波輸左錢

May be12:15

Ger D2 Lo

病左

等你

我收工了，來食雪go好嗎

🚬🚬

你又係間碟牙😫

班友癲咖喎

其實你係邊頭返

三萬蚊 過夜

唔講

最中2剝嘢

同你講阿閪盧

何必玩命呢

😅😅😅係米牙

咁

ok

Ot0.5 cashed 1.5

我了

咁貼黎做咩

中就要派禾

事後飛要派係規矩黎

我幾時死 好辛苦

收陀地 小妹好驚

射球啦

😒

唔夠人阿仆街 我仲要教人黎果d人做野

Wfc 由佢閪崩

同意紅字

我未放過飛機 番左就黎一年

不用分那麼細 大家都是絲打

陰莖陰莖 到時你老公唔怕老婆走佬

好姊妹

五大門派擬應戰 少林未表態

中二病發作

有無人住大興 知唔知有咩好野食

太興

收工先冇人9up

找我嗎

老歌分享會
有無手足聽哂

咁我休息了😅😅

大胃

去良景

咁走了

我也開心飲過酒🚬

加左一次人工當多謝我囉佢地

今晚唔9up了

唔你串盧蛇
只係聽返都想笑

好想幫盧蛇再作歌
果時我吹奏左盧
今日吹奏ali

😅

咁你繼續吹ail算了😅最多幫你吹埋

唔係呀 好好聽

吹盧喇 耐無人吹佢委縮了
整番首銀河唯一

賓墟

死tb你自己唱飽佢

嘻

唔知巴迷子唱仁k會唔會唱盧歌

細佬最近開左個channel

岩岩分享左首盧之歌係到

條友差我一首未還

牧師 牧師 你個女比人斬啊

人人都聽緊

我好想唱歌, 請你一定要作

【有片】陳瀅萬能 Key 合集！音樂人晴天林唱盡陳瀅心事

我早排有首
不過驚盧蛇會嬲
唔玩咁大

小妹可唔可以莊

你唔好打盧蛇
打勞射

算啦好嗎😅

我盧宅心人厚
唔似某天份王咁 硬係要衝出黎柒

今晚整條幸運8x1

係

仁

勁

🌸

對唔住 我冇語言天份
請原諒

禾刀冇

分

可以記住找數同支持ali

盧盧不喜歡?

支持ali
但找咩數？

貼ail圖

唔想做大蛇丸😅

我做自來也
今晚打唔打火影

變身仔咪鬼理佢啦, 講真, 佢推足一日都無咩人想理佢
更何況, 而家佢同師父一齊玩緊, 佢再係咁咪令師父難做
除非佢覺得師父唔係朋友啦....
好心諗番起自己當初乜都無既時候個樣係點先啦 始終佢而家有既野都係佢一無所有果陣搵番黎, 真係得來不易

有無人帶我推十口 想追

登狗用凱都carry5到

@a4子

btw好笑 突然變左玩字 嘿等我玩字先

變身仔唔愛我了，冇wtsapp問水😭

沒$$了 電話都賣埋
BTW你都唔搵我吹水

嘿等我問水先

賣盧洪哲電話 500$

5好，我頭像好型

上來吹

琴晚睇到唔小心射左...

唔洗做牙？

西面同變身
係波po最多谷既人

後者不了

係叫雞group見到西面見唔到變身

pm

我當然唔夠佢多 所以變身不是最多谷

check

已送出私人訊息
check pm

西面好惡，成日兇小妹

入左數send入數紙

剛剛比西面carry左兩場 巧kai針

笑4
係寵物group 叫到西面話變身狗晚晚射精落佢塊面好煩惱

我見到樓豬張自拍啦 勁似人

好過你狗娘樣的

好彩小妹都仲係一個人
樓豬只係似人

check pm啦屌

覆左啦

變身好惡

樓豬勿慌 小妹領養你

你都未出聲

@pogbaismydog

先發現原來我俾一個人block左, 明明淨係係波po到吹奏包包

普巴

成班絲打係到做乜

有無手足今晚想同大胃盧蛇打war3

歡迎報名

Fifa 呢

玩lol ma?

Kayan, 西甲角細點睇？
Email 覆我得嗎

不了

我比料你好過啦
呢場 10.5細

可唔可以俾過關料了

大衛個個都覆 係唔覆我

變身here?

i will be loving u

點解戶口d錢永遠單位數....😢💩

hi

今晚就反cup馬會

Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu Wu

單位數點都反唔到架喎

度左幾場波希望同撚晒路

payme提款啦

唔好蝦我 ok?

......無啦啦屈我一野真係好咩

入小小啦

狗咬狗好咩

入錢反cup大法 宜家三位數了

你咬邊個

咦今晚無啦啦有場英超

無啦啦

你試下同我唔同路

我真係唔知星期五無啦啦會有英超

佢咬流浪狗掛😅😅😅做咩講我地知

我未睇盤 但我英超唔睇盤既 所以我已經諗好

獎家奇

邊洗諗 tot 一定 爭冠軍

見到樓主咬緊你隻西面

第一次同樓豬同路對敵

我隻西面又比人恰

up乜

係我叫足協開比你玩ge😳

SOR 打錯 唔該

客氣，btw 綁繩好d， 樓g呢d流浪狗有菌

咁如果輸既話咪害左我

全力支持詠

我唔講咁多了 一陣樓豬話我恰佢 希望樓豬唔好誤會小妹

詠妖跟你就比馬會殺 唔跟道士就降唔到你-.-

其實好難買，呢場，韋斯咸都要保級

玩咁厂？ 你係推架？

愛你變成害你

仍然要相信 這裏會有想像～

唓，識得嗰七日，愛咪愛佢啲錢

in hotdog, we7s

輸既你派返比你老婆咪得

派到窮了

噓

岩岩買左角細
之後6.5買緊大就連跳兩角 買左少少8.5 輸少左

邊隊戰意高呀你估 ？

我睇波探 westham 未輸過盤比hotdog
不過都好耐之前

一定係

same-.-唔識講

駟馬難追

熱刺allin 輸了戒賭

我詠今日玩幾點？ mon住

女朋友有冇伴讀

今日唔記得去ok睇囡囡

渣ga

系😞

要支持了

屌你牙詠妖

女神原來有男朋友 針了

那個了唷？

我dllm牙樓g

Vango

乜野topic黎 又想害手足

今晚又有雲達

店長佢

有無人知有咩地方可以睇到過往一年唔同賽事馬會既初盤尾盤同結果？

做咩

明明是危險 都要給你踩鋼線

笑乜

伊妹開乜on9 post

樓g係雞

thx-.-

我失戀了

買球球開心番

5會 但你係咪要

想睇埋

公廁了

...

Siu4

皓賢趙完鬆

ot.......

冇

你算甚麼男人

一齊

tged

再負評我嬲

食dinner了

比埋ok?

我就係想整黎睇半場大細

有無人識點樣用tg搵歌

佢唔要我

得番400

唔係有個bot?

唉

telegram真係好好用呀！！

多謝你

我用kkbox聽歌架喎 搵歌唔煩咩

星期日有佳龍狗狗🐶

All in 波旦 3串4 搞店

唉我跳樓88

唔敢 我買咩輸咩

我都跳 食雪糕再跳

$10買我對家 我贏完派你

樓豬係臭雞

好浪漫。。。。。。殉情

我盧

針 不了

[black]跟盧又贏 [/black]

SAD 走鳥

要跟了

好好笑，我係補習社笑左3個字

收工了

想g

祝我好運

樓上

哇咁狼死
加油

唔值博喎

大戶

屌...ot已經好慘 仲話我
ot 3hrs cashed

自己搵

格黎屋你

？

羸左可以食麗江

屌你樓豬個topic

大戶出現了

不如分一半比我

請我了

我唔食譚 淨係食麗江

要留了

我好多朋友都係專登入黎食
真係好好食

咪再負評

請你一定要派我

鳩up祝好運

THX
大家都羸多D

樓上贏大錢

好耐冇入過黎了
出面見到又有罵ky po
想知有冇故仔比禾聽

去左邊

麻辣雞啦唔該

去左溝女

成個PO羸錢

麻辣雞真係至愛
仲有吐絲炸醬真係唔使講
一定要叫

再追雲達對家先
已allin

麗江果種麻辣唔知點解食到面都麻
好過癮

識食呀 加多杯凍檸茶好過隱嫁

請我食ok?

你面癱

-.-

請我飲酒OK?

無問題 陪我飲喎

好耐無食無時間

靚女kaki呢？

唔同人妖飲

搵到了

diu未轉ac

死撚左

朱古力

我OK
樓主要扮女人扮到乜時侯

要上水了

搵我老婆做咩

咁佢係點死架?

--<少林足球>

幾日冇見9up專家一見就放重飛上嚟

臭g

比我親手打死ga

你冇老婆 我冇老公😁

做FYP同溫FINAL
今晚溫書了

做隆胸手術爆左水袋死

--<顏狗狂想曲>

我要同佢報仇 👊🏿嘭

麗江等緊我

咁大波洗乜隆

盧 還我天鵝血汗錢

講笑咋，佢嫁咗比盧洪哲😂

Ac no.

一齊去食麗江啦
呢D真係唔怕食多D

17685137

喂你做乜爆盧個ac出黎。。

幫推

又f

我acc黎

你可唔可以拎去樓下比我 咁多人唔想坐咁迫 記得分湯

17685137 call我

個櫃台呀姐壞咗呀

都得
你係咪會係樓下賣雪GO?

咁我日日去買雪GO食了
希望食到有日佢記得係

過大海搵賭王？

我一定要cap低，每次睇都笑

自己瘀左話玩字，公定字呀？

btw 真心多謝你，好似睇緊每日笑話咁

要同佢對，於心何忍

樓上記仇小學雞

Agger

仆街了 但我買左了 由佢

Tot 追角大=勁

出糧返黎報仇

[member]另外補多注熱刺14.5[/member]

收工 開始度球

Bb

希望唔好對

又ot了5小時

佢有男朋友了

冇了 我都係買下雪糕食算了

又有錢賭球了

JUMP了 我都想跳樓

咪能同我鬥耐

冇人理

Sorry
我一年365日 要番工就有ot

針了 今晚要通霄溫書了 過兩日考試 岩岩搞掂FYP都未溫過 我屌

希望失戀 贏錢

宵

咁我唔出果2場，費時同你對

番晏收晏ok喎

KY會用EMOJI
我第一次見
BTW 今晚煮左乜?

我唔想番晏

小翁翁我避左你

哈哈 感謝你避左我
唔係我要同成村人對

想問下點樣手動吞口水😂

兩個都唔係 我應該遲D

推

臭衣守護者

不了 準備轉工了

話說好耐之前我明明見KY同二寶係朋友子
點解會變左比佢狙擊

盤古初開嗰時？

差唔多啦 果陣仲係好多個太陽

Gel頭撚死開啦，收工都gel，行到半路又要俾人召喚番去做野啦傻仔

你都幾廿歲人
咪扮可愛啦

緣份

抵死，以為完場記真係完場，gel收工頭丫拿

結左婚未

KY快脫衣
夠鐘餵奶比我同盧狗

汪

跟隊

汪

求ky施捨啖發財奶比禾

咪嘈啦
你鬼咁細波
我同盧盧頭撞頭了
你仲郁身郁勢

真收工，今次gel得啦掛

可能有人未收工

咁快gel
收12點

都一段時間冇見過ky 咁出水

O晒啦，聽日仲要O，今晚番屋企再o多陣

盧頭起包了

成日口動吞口水

派1k俾我，我幫你祈福贏波丫

我贏波贏到好幸福wo

唉，而家無咁易架啦

我初戀係我老公，冇理由架

屌波啦

飯都食完

你地訓著我都未收工

多水有多水既煩惱 冇咁多錢點跟足

賣雪糕都可以咁夜咩？
定賣料？

Randomly selection

隨腎><

好像還沒

唔撚想溫af

Lo b

鋪呢就好早收既 但要埋數果d

又點撚樣，係咪有奶頭啜

之前間鋪日日8萬生意都冇埋咁耐

Financial accounting定再深d?

mark低左

汪汪汪

哥哥 等埋細佬

好似仲番緊工

記得上次嗎？今次會唔會再追？

仲有野要收 好多野做 JUMP

細佬渣ga，我啜到ky扯lin旗了

今日得11k生意 閒日算多

咩叫af？

[/member]

旋風式收檔easy汁

哇屌你搞成咁既

想含linlin

上次你呃咗小妹個處 你又想點

上次你又話嚇到賴尿 完場咪cashed
今場再平注追先

德乙要問一個人

Allin Nyk冇playoffs打好過

瀨屎比你食 死8婆

Financial accounting

好核突

寫幾個entry同畫下financial statement姐

FA定AF？

Code係af 但讀緊個科叫financial accouting

鋼之煉金術士fa

system

中學無讀bafs 好亂啊

要靠我盧了 duck2

A4 [black]飄到邊？[/black]

😅💔

🖕🖕🖕🖕🖕

衰仔

Oh 呢條友教嘅話之前要畫埋trial balance果d

Waiting for yr big and small

串9我

飄到你心裏了

等你10連

Hi

做幾快都係果個時間收工

法國詠神買完ipad之後惡左好撚多
不迷詠了

贏未呀，我要推幾口

今時今日exam得一張a4紙cheat sheet
叫人情何以堪呢

躝啦我詠神留淚行勝利道

hi 叫我？

詠

凱狗細

啱啱返到屋企咋，睇緊

好似唔係bo,晏吹再睇下

暫時初睇咋，臨尾confirm

幫樓主手動負評上一頁

m巴好多水 跟邊口好

依場真心靚，晏啲confirm

All

你開呢種post 好多人入黎認真討論嫁

m巴x樓g

要起機了？

好想起機 唔求拎翻之前個啲 我想有錢去旅行咋

沖涼先

小丑女我想睇你D GEL甲

幫你洗jer jer ok?

x埋u ok?

大把人來

屌你老詠

詠巴做咩要屌我

今次含撚都冇味
仲有兩日final
岩岩先開始 dl notes 屌你一望去撚到lecture 11
屌 真係含撚都冇味呀

真飛支持m巴樓g

2日11課輕鬆啦

.....依加變左手動啦

連續兩日都要考
應該係2日廿鳩幾課
連續呀屌

係唔係漏key果個姫絲？

我都係 27 28號考 已考完

我唔想知你考完呀頂

加油

我都final year 最後一個exam
點解要交完fyp即刻exam
就好似買角細頂左90分鍾 屌你補時最尾幾秒爆鳩我

有無人去過泰國 幾錢到(7-8日自由行)

泰國好平 之前去餐餐食到成台幾十碟送
十幾個人去
除返都係每人幾十蚊

邊part

睇你玩乜囉
你玩d特別野 咪有d特別收費
呢d豐檢由人

我發覺永遠我一上水就無人

收工

慢慢咁谷

巴提雅 食，交通好貴
曼谷好平
睇你去邊到先

你去秦國邊度？

曼谷主要有乜玩

same but 我照自high

Same

6日 4000全包

我幫你開post問下
之前去芭堤雅加泰國 七日岩岩好

屌咩 傾緊旅行去邊
我試都未考

芭提雅加泰國姐係點

話說日頭好熱 夜晚又涼涼地 泰國好搞笑

落機玩完芭堤雅再上番慢谷玩

點先可以轉番自動

佢意思應該係曼谷＋芭提雅總共７日，芭提雅專玩水

派我100

角雨去完秦國會唔會好似樓g咁變人妖

頭幾日bangkok尾幾日pattaya

唔係掛

系 同人妖/真人蘇

有冇人去過泰國d島仔
布吉果d
陽光與海灘 同d妹妹玩下蕉 船

上次去同成班麻甩仔玩香蕉船

屌你老尾

如果全男班去就一定要去芭提雅

先pattaya 後bangkok 3 3咁分
但pattaya除左水仲有乜玩

沙灘展

觀唐塞完未

第一次去 去左曼谷芭堤雅先囉 夠大路

去過 不過今次同fd

泰國好似係亞洲感染a屎最高既國家
小心

飲酒 人妖/真人show

夜晚好精彩

55

叫雞就不了

好似冇 水上樂園加出海玩

樓豬去到邊都係飲酒

叫鴨

嘻 做下spa law

因為我個時買airlines包稅1000都唔洗

比人妖屌 唔一定下下要你屌人
可以試下比人屌返轉頭

曼谷我知多野食 siam個到好多
但pattaya完全唔識

唔叫雞就芭提雅+曼谷
一係布吉+兇島玩啦

有無咁平。。。我1500

105 負皮

最主要去walking street
你上網search下

上年6月

好感動 好多人答我
愛你們

有正皮 嘻嘻

芭提雅交通一定比人昆，食野貴曼谷幾倍

餐餐冬陰 好撚正

12點半未

酒店平 3-400 已經海景
坐bell service 再搭大巴番曼谷

水水

Ok pattaya都有walking street?
最想知係包車個方面
Search左好耐
包車去pattaya幾錢係合理

呢度d人唔係叫你去叫雞就叫你去飲酒
其實泰國落下club 同bar幾好玩

會分享

唔叫雞 唔飲酒

聽講開張台會好多女埋黎r酒飲

班fd會飲

大巴+bell service送到酒店門口

我個時係call uber 咁啱個司機第日又得閒 車左我地過去 仲要佢唔知價 平左好多

落club搖下都好
好過癮 好玩過香港

Bell service好貴1000B喎

Btw 點解唔大巴直到pattaya ？

最緊要舒服

芭提雅出海玩最好未去之前BOOK定先，如果到時即埸出海玩會有可能比人屈你整爛佢Ｄ野，屈番你幾千銖

pattaya再轉bell 去酒店

why咁多負皮

覺得小妹係男人就正評 女仔就負皮

火車

yes 聽過

有FD試過

因為樓主係g

Pattaya推介食moom aroi 餐廳黎 有2間 個人覺得海邊個間好食d

藍字 即係lady.....boy??

Pattaya有間180度海景餐廳,正到仆街

真係感謝！

典解呢到d手足咁有錢去旅行
我就要響到食樹皮

今日咁熱，係唔係要買熱刺

就係無錢去 比人屈左去
我要起機

唔玩就係起機了

23號去曼谷

1860平手盤...想要特雷

名ok? 180/360?

我得幾百蚊 點起

Btw有無part time介紹

同求 3個月sem break

4個月

布甸狗

忍手，信心8成就去馬，平注咁上，唔好大貪

芭堤牙同曼谷，用了成皮

我遲你一星期

盧蛇洩洩了

好乖冇飲酒

洩洩曳曳?

芭提雅唔飲酒夜晚有咩玩-.-

系

人妖

沖個涼都已經轉咗啲，轉頭再睇睇

d負評多到

有小小一樣咁諗，所以skip可能仲好

我全部亞賠都係睇球探

C919 我國

ky超級星期五呢

之前去泰國叫雞無用袋

巴打咁環保

底已起 樓g已確認為死人妖

好波

你moon post

睇番原來你已經開左100+post

阿嫂

廢青無野做丫嘛

今日好似第四個月記念日

好球

但又唔講野

我ki 水水

打錯字咋

好記得佢係清邁黎曼谷做 19歲 果時仲話可以唔用袋 最後中出咗

啊叔我怕羞

迷ki黨召喚！！！！！

。

我屌過

諗多陣先！

怕怕羞羞點贏大錢

a4度好了？

所以咪係咁豬

晏d出

預備左幾多子彈

跟車太貼

200蚊
跟你果條買得唔得

整左條 7X1

ky 我明了

等2x1or 3x4先 4x1不了

跟實M巴 A4 買起成個香港都得

謝b已正評

佢上到咩

上咗我屋企

我又上

佢自己

🙈唔好

玩左幾耐?

評已正

負左對唔住

你食屎 jer死你

手足太好了

發現我未負評 馬上負一負評今時羊大錢

盧仔牛b

頂 又手動咗

你個名

😘

好球 正評fight back

負評

洗5洗甘牙

嗰陣係想推廣3x1 10中2,3已有賺 但係頭幾串炒左 我諗冇人會再睇 冇再post了 同埋我睇應該冇人會覺得呢個方法好 因為慢同要本大 但係我覺得穩賺

g chi 過兒

沒錯分手了 按你的需要

叫親bb通常真係生過bb🤔

咁好似我岩岩個日記post
每日中一條過關

粟子蛋糕bb

不要盧

去飲酒了

請你出水

上莊

飲野都要出水

負左評 希望樓雞反省下

聽歌又唔比 好聽

乜撚

睇來你同我都係Eason fans🚬🚬🙈

聽譚詠麟

聽1874未

想john

小妹有jer

三世書不會記載🚬🚬

唔好嬲 請你好好反省

你值三粒

今晚買咩好呢

有聽 中學成日聽無人之境

我含

+1

呢位巴打唔錯 邊似得某樓g咁唔認有jer

想聽呢

+2

@想跟你亂纏

我咩歌都會聽 最愛林俊傑

娘娘腔不了

系 隔離post果啲

屌你老帽

過2

果陣用依首歌 同果個男仔表白

有無人要黑根

同我表白未

我沒有我沒有沒有
從運氣到信心到天空宇宙全屬某某

PO霸

嗰陣女朋友用落花流水同我分手

如聽歌可眼紅

呢首日日唱，轉gor

黑根->德甲盤王

88

夢裹也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭

Sad...

你條女係雞牙 三萬蚊過夜牙

Hi，我係妹夫盧仔ar

像我對你也不敢講永久

點解大家對我的印象只有無帶key

不過不過我不用難受

轉頭我賣佢去南洋

仲有坐樓梯

德乙盧？

睇黎呢到好多手足都係單丸fans
有題1q題想考下大家
希望有人會答我

屌你老母 咁清楚

點解要棒打鴛鴦

ask la

要睇了

仲有落去樓下大堂❤️

Ps. I love u

5好吹

臭盧

盧包

無端端鬧人，正衰公

乜咁撚我阿

❤️❤️❤️❤️

我阿妹用我account 去小班ptgfd
搞到佢個fd以為呢個名係佢

曾聽說過你某夜結婚 未曾露笑容

用左畢生精力去諗 希望唔好咁快被秒
謎底 單丸嘅歌

過兒都黎埋

天氣不似預期.....

屌你老母

這種刺蝟 連誰曾待我好 都可帶來傷勢

笑撚死人咩

Sor
求連仔del 左佢

Ok派完膠 係時候要溫書

music is the only one common language over the world

A4 is used mostly over the world

G

比條生路行下

jump

護級隊

一野就秒左 咁好咩

德乙skip, 如果真係要買得一場聖保利

日日同天氣玩war3都唱架啦，下題啦

我準備好接受 別讓虧欠拖著

冇精力了 要儲過

你的背包 讓我走得好緩慢🚬

聖保利
不來梅
熱刺
西維爾

有無同路

6M邊個嚟？

大家好

公主好

A4紙好

香香

3am so good

你好喔

Hey yo

你有冇聽到

樓下便秘一星期

讀萬卷書不如行萬里路

咁絕

食萬寶路

樓主便秘兩星期

1001

me

我倆關係嗎。我的朋友都在想你了。我的朋友都在想你了。你們是我的朋友都在想你了。我們都知道的是你自己去買個蛋糕有點像在玩什麼把戲

行哂銅鑼灣啲店舖

Kaki在嗎？

難怪

這

在

要靠你了